［求救］點樣可以延經

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

唔係個個醫生肯開 不過係可以用啲口服孕激素延經
有隻常用嘅叫Provera 你喺預期嚟經前早兩三日食 食足一個禮拜 應該一停就嚟經

呢個方法有啲邪門，如非必要唔好成日用
逢親係藥都有毒性

咁就唔清楚 不過香港啲細藥房咩都有得買 連處方藥物都仲得 我諗延經藥都多數有